求豐胸大法 (JJ插沙)

事關男朋友仔好鐘意大波，而佢啲Ex都好大波
不過唔好彩愈換愈細 換咗做我呢個cup數
大家有冇大波嘅方法可以介紹下 認真討論下
有飲蛋白粉 山藥粉 打牛油果木瓜奶昔 有食藥 有買嘢搽 各位偉大嘅連登仔 仲有冇其他方法

我揸過嘅波都會變大
不成功不收費

男人老狗。。。

仲有冇呀 波波只可以俾男朋友揸

邊條jj 插沙？

咩cup上咩cup先？

言下之意即係想做我女朋友？

你

b上c?

大b？細b？
咩都唔講又想問

豐胸路真係好辛苦呀 早知青春期個時唔紥胸

細b上到C就得架啦

睇返你啲舊po
你仲肯比男朋友揸

你食過邊隻藥啊
有幾種係真係有用架喎
不過有副作用

咩副作用？叫咩名
我食個隻係日本架 叫pinky body

我有祖傳大波食譜

例如？

無例如 係食譜 要煮
鄉下以前唔夠奶 研究出黎
但就咁出賣祖傳秘方唔太好

起晒你底 唔好咁白痴啦 正經d搵個男朋友 定你原本都係mk妹唔介意比人糟質 呢個死mk唔值得你再做佢免費閪 自己好自為之啦

吞精補充營養

又落lkf又剩仲唔係mk妹
物以類聚人以群分

好多水貨
你留tg我比網你

空孕催乳劑

波大唔大係天生嫁
何必強求